飛天南實判緩刑，唔係我去維園祼跑

初犯
年紀大
有心臟病
自首

如果仲係耶撚
你話班共狗官會點判？

點解祼跑要去維園？

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

情意結

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur
仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

留名

乜暴動有緩刑既咩

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

特赦啦屌你老母，中聯辦